道歉冇撚用，即刻同全港市民徹！

而家我地係要你徹回！